［新屋嶺］林奠話唔再用新屋嶺？點解？

其實點解林奠話唔再用新屋嶺扣留示威者？
因為真係出咗事囉
無事出好地地做咩唔用

柒婆：你地唔鐘意新屋嶺 我咪唔用囉
我仲有好多地可以起另一個

柒婆：你地唔鐘意新屋嶺 我咪唔用囉
係任何一個差館都可以打死你哋班曱甴

只要有黑驚 什麼地方也可以是新屋嶺

屌，淋病話查緊新屋嶺有冇發生大家好擔心既事 (即係死人強姦) 而唔係話冇
即係有啦屌

係因為搬你去羅湖懲教所呀

可能藏緊幾條屍喺到未處理
一係口講關閉 實際上變集中營

相信敵人係世界上最愚蠢的事

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）